緊急！無論如何今日都要出街！

白色恐怖，舖天蓋地拉人，就係要你驚，令我地唔敢出嚟。

今日，無論如何，你必需要行出街。

唔鼓勵犯法，行上街， window shopping 又好、週圍行掃街又好、幫老人家過馬路又好、帶狗散步都好。

企起街度，為各位被捕人士、各位手足打氣。

香港人必需企出嚟！